壓力反應中的問題會讓孩子走上行為鬥爭的道路，同時增加患抑鬱症、糖尿病和其他一系列健康問題的風險。 青春期可以修復早年經歷苦難後大腦的應激反應，2020年8月28日科學新聞 
 Widge說，全世界大約有200名患者已經嘗試過這種治療抑鬱症的技術。 埃隆·馬斯克的大腦公司計劃在週五公佈一個重大消息。 以下是我們已經知道的，凡爾納·科普托夫，2020年8月27日《財富》雜誌 
 隨著他們長大，這些孩子患抑鬱症、糖尿病和其他一系列健康問題的風險也會增加。 青春期可能會重啟大腦和行為|Esther Landhuis | 2020年8月27日|學生科學新聞 
 數字健康公司Sonde health將人的聲音作為一種生命體徵，並將其作為抑鬱症、高血壓、嗜睡和呼吸系統疾病等疾病的預測因素。 5家想要追蹤你情緒的公司|jakemeth |020年8月22日|財富 
 雖然失業的人比有工作的人更有可能報告抑鬱症狀加重——大約四分之一的人——調查顯示，失業對情緒的影響和疫情前一樣嚴重。 自大流行開始以來，英國就業人員的抑鬱症狀增加了一倍多 
 飲食失調還與更高的抑鬱和焦慮率有關，無論是現在還是未來。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 女性更有可能從出生中恢復得更快，更不可能經歷產後抑鬱。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 在衰老和抑鬱中漂泊，希區柯克正在拆散他的生活，把它放在一邊。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他確實患有“黑狗”(抑鬱症)，就像他自己說的那樣，有東西可以專注於它，對他來說是一種治療。 出售丘吉爾的秘密寶藏:一個英國首相的生活在拍賣區|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 然而，在追求“藝術的偉大復興”的過程中，他的焦慮、抑鬱和整體健康狀況開始惡化。 破解文森特·梵高的狂風暴雨般脆弱的心靈|尼克·馬菲| 2014年12月7日|每日野獸 
 洞穴的內端擴大了，地板上有一個凹陷，那裡是產卵的地方。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 一段瘋狂的繁榮時期過後，又經歷了金融蕭條，米德蘭的股息從7%降至2%。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭鐵路生活五十年|約瑟夫·塔特洛 
 按下這些鍵，就會在它們上面的鍵盤上使用不同的停止組合。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 大蕭條的真正原因不在島國政府或任何統治因素的控制範圍內。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 即使你對她的第一份熱情確實有所降溫，難道只剩下失望和沮喪嗎? 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基